山寨版 AirPods Pro 唔計差電盒成本 只係50元人民幣！ iOS 也被騙倒！

AirPods Pro 才推出了不久，不過中國華强北的工程師已經成功「破解」製成山寨版，而售價僅需人民幣 260 元。中國影音網站拆解山寨版 AirPods Pro，外觀上跟 Apple 的 AirPods Pro 非常相似，充電盒子跟正牌只是分别在 Designed by Apple 那行字，即使機背的那個配對按鍵、Lightning 端口也跟正品相同。

耳筒方面，外觀不仔細看的確跟 AirPods Pro 相似。當打開充電盒子將耳筒取出進行配對，iPhone 竟然將它辨識成 AirPods Pro。

所有東西也看似十分「高仿」，然而當拆解這件裝置的內部結構，才可看到濃烈的山寨感，例如充電盒子的接合位置看似金屬，其實只是膠加上銀色噴漆。電池上橙色膠狀物是橡皮泥，電池使用橡皮泥固定及填充和配重。

這耳筒的成本約人民幣 50 元，你可以想像質素會有多好。因此，千萬不要網上一些來歷不明的「網店」會有便宜貨！

其實點解會有airpod popup notification？

聽聽下歌隨時係隻耳仔度爆炸

無NC 幾似都無用

塊airpods晶片一早破解左
所以有好多1:1 airpods 賣緊街
個老番pro 係用左上代晶片去做

高級版有

5舊水嗰隻有